同居嘅你係點開口邀請另一半同居？

我呢啲叔叔真係結婚嗰陣時先同另一半住埋一齊，咁結婚一定求婚呀嘛，如果同居嘅話，又係點樣開口？”喂你搬入嚟同我一齊住呀”咁，定係唔使講自行入住？

你幾歲？自己住？

30幾，結左婚，未試過同居所以問下點開始嘅

不如一齊扑野囉

‘搬過黎俾我照顧你’

過黎一齊住啦臭雞 咁

我住果邊近你乜乜乜
不如搬入黎呀

結左婚都唔住埋？

開頭訓下兩三晚 愈訓愈多？

唔係好明 你結左婚 點解想知點開始同居？

未試過未婚同居呀

純粹想了解下係點開口姐

我諗類似係:不如我地一齊住？

「今晚係度訓？聽日做啲咩做啲咩...」
就慢慢變左習慣